收到風，足總杯決賽山狗會比柏度法比笠波衫！！！

一起回家吧

cech

轟最後一塊拼圖